英國確診病例多過香港

20分鐘之前cap

好笑嘅係大撚把白皮豬仲係話
唔應該帶口罩
唔需要擔心
乜鳩一日flu啊cancer殺嘅人仲多
口罩係患病嘅人先會帶

重點係 英國上個月已經買唔到口罩

奶共指數

好想睇到呢隻病毒消滅人類

£8000/10pc 痴撚線

成班on9仔中伏

日落國

幾時有白皮豬唔戴嘅GIF

又話唔帶口罩 成班喺amazon炒車

英國人真係抵撚死

因為大多數人冇諗過自己會中，成件事對佢地黎講就好似睇戲咁，就算中左都唔會死，但係就無諗過中左死唔死其實都係睇運氣

自己唔帶都算 仲叫人唔好戴真係痴線
快撚啲封歐洲關

佢地有信心中咗一定冇事
靠NHS？死撚硬
唔好話病床 停屍間都唔知有冇位

最新仲要死咗件

鬼婆milf話口罩冇用！連登仔勿帶

I giggled.

幾肯定香港唔止咁少
等你一鬆就黎爆發
sars 香港人領過野

佢哋人口密度低咁多 好難大爆發
香港一確診就同幢樓都中

當身邊既人唔改變佢地好難察覺到件事既嚴重性，隔住個mon對佢地黎講等同於玩緊瘟疫公司真人版，反正又唔會關我事之類

London Manchester 啲大城市好難講
london rush hour underground仲逼過616

英國版
信政府唔驚!
唔戴!

唉 呢個真
武漢嗰班撚屌（除咗有線中國組記者）依家仲要返咗嚟咁多件
真攬炒

唔戴！Be Kind！

等睇睇波既利撚大叫大攬全部收皮

利記英超rip

你知唔知咩叫milf

阿Jane 先40咋wor
日日屌 點會唔知

molamola

食咗咁耐花生都差唔多時間

天國近了

香港行緊運，一定唔會爆。非常安全。

白皮豬定律：洗手 唧下洗手液就冇事

要還㗎啦

中咗招嘅人戴口罩防止傳播

即係佢覺得可以俾已知確診者通街行

有個仲話唔係air born 仲叫人做資料搜集
如果真係空氣傳染到
口罩就真係冇用喇

我都有信心嘅....
畢竟我地真係經歷過沙士
冚家都搶口罩帶口罩洗手漂白水清潔
但係鬼佬唔好話洗手 佢地連沖涼都係平均一個禮拜三次

所以喺英國帶口罩會俾人私了

英式唔戴

準備轉黑白相

利記等左30年就係今年以為十拿九穩點知原來支那肺炎先係真正既榜首

Bye for now Jane...

俾錯負皮你

極度懷疑香港正苦報細數

依家街都唔敢出點算

我都有懷疑過 但係點解冇醫護爆料

救命！買唔到口罩呀！幾時停課呀？

上個月已經扣起曬 唔賣比public

Airborn就唔係用Mask啦白痴

點算！我就黎用完口罩

潛伏者同政府公佈嘅人數應該都相差幾大

返香港 安全啲 真心

有啲燒都唔燒已經可以播毒，然後自己有抗體

其實香港都係一樣， 只不過調轉， 冇戴口罩會畀人批鬥， 但只限自己人批自己人， 唔會批鬼佬。

學都唔敢返

屌 講起早兩日睇聯賽盃決賽 係冇人戴口罩 係一個都冇
咁講爆發有望

全部都有一個共通點，日韓星英意伊...

所以丹麥得20單

香港啲鬼佬真係玩命 冇個戴

有脫歐神功護體，驚西

認真，我識啲鬼佬fd都話戴mask冇用，自己後生免疫力強冇事

Same 身邊完全無英國人戴

真係祝佢地身體健康

繼續唔戴
唔怕

香港病例被隱瞞

美國仲多喎

歐洲大部分都多得意大利唔少，又唔封關

啱呀 上次帶咗行街都俾人喝

我條村咪有對鬼佬夫婦，佢哋都冇戴，原因咪同樓上cap圖差唔多。

希望香港唔好突然由底彈上嚟過大爆發，如果爆到九彩嘅話就會顛覆晒好多人嘅想像。

英國啊 呢啲濕鳩國家連大陸都唔封
不過都唔出奇 奶共英国市係咁上下

我會死先

‼IOS同Android都有App㗎‼

🚨首個為抗爭度身訂造嘅App上線啦🚨
.
⚔️每日更新各戰線任務⚔️
🦅Twitter
▶️Youtube
🙂連登
📺TVB等任務
肺炎橫行你都可以為抗爭出一份力😷
.
📆日程表📆
幫你Mon住每日嘅活動
等肺炎過後繼續抗爭
.
🛒黃店🛒
幫你搜羅全港九嘅黃店
等你買齊物資醫飽肚抗肺炎
.
🚪入Game嘅隨意門🚪

.
IG： @ HKG_Freedom_Online
TG： @香城Online
.
🔻每人Tag兩個FD Join Game啦🔻

Tbh 其實人類對環境咁大破壞同浪費
人類deserve去應承咁既後果既....
人類大清洗，減少d污染

唔撚係掛。

yes
所以touchwood
如果我自己中招 醫唔到 死撚咗 我會認命
我係啲動物 睇住人類仆街不知幾開心

Be kind!

英國戴豬咀會唔會比人小

個樣都寧舍智障
英國版冇腦藍c

普通外科口罩都俾人屌喎 仲敢帶豬嘴？
儲定糧留喺屋企啦

賭乜都得 一定會

垃撚圾

自己唔帶都算 叫人唔好戴都算 戴咗要俾人歧視真係痴撚線 屌你老母死英豬，如果我自己唔喺英國一定開香檳慶祝

口罩係驚你有病，豬咀就防毒

好似都係集中英格蘭？

因為外國空礦 佢哋根本唔明要中人嘅口水有嘅易

有病都唔會戴豬咀同眼罩啦

一係full mask

yes

返左香港 都唔知返唔返到英國

病毒可能會損傷神經，唔死都可以一身殘

咁早

shit, 我以前其中一個地頭都中左

英國人又唔帶口罩
有啲人直情當武漢肺炎係普通傷風
多人中招都唔奇,不過就唔可以同香港比
始終香港細咁多

中國人奶(外國)指數

屌我仲要今年考alevel

學校講到明香港返到嚟要自我隔離14日

以家用圍巾遮住口頂當先
點都買唔到口罩

on9連細菌同病毒都未識分

好羨慕可以咁on9

利物浦嘅宿命..........

繼續奶共,呢個數字有排上

笑撚咗

黑心d講
鬼唔望香港有鬼佬奶野
然後我地食住花生睇佢地撲口罩

第一時間要驅境

老老竇竇我真係唔信香港病例嘅數

都係多得果班成日講同流感差不多既垃圾！但從冇諗到後遺症已經遠超流感！

可以戴口罩未???

英國手足慘變condom
我唔撚想死呀屌

我諗佢地都無諗過
中左個肺花曬唔撚死 係慘撚過死

唔覺得自己成為condom
有咩事返香港 由英國佬冇口罩自生自滅飲british tea

咁你覺得真實係幾多？

已經唔敢出街
一陣去超市掃貨

屌唔係呀
仲要考試
都唔知點算
明明手上有兩盒口罩帶出嚟又俾人打
唔帶就分分鐘賴嘢
唔講仲以為係中世紀
鞭打自己就可以醫好黑死病

believe in the government, no fear!

當喺英國感冒醫生叫你飲多啲水就會好嘅時候 what do you expect?

都仲未計book GP要book到兩個禮拜之後先有得睇呢

香港或成最大贏家

咁呢個佢哋又無錯
一係就自己買藥食，其實都係靠自己抵抗力好返

佢地仲信緊權威 專家

屌我都係呀
出街周身唔自在
帶又死
唔帶又死

奶共指數同智商成反比

俾人打 vs 中支那武漢肺炎死

開始有返啲正常留言

因為有人死了 終於

啱啱嚟英國嗰陣時唔知啲GP咁撚廢
咳到就死走去睇
佢叫我煲熱水跟住控個頭喺盤熱水上面跟住再搵條毛巾擺喺個頭上面
問佢有冇藥食佢話唔駛食藥

啱架啦
仆過街先會學精

講真感冒係病毒的確係無藥醫。
香港啲醫生係唔係都開抗生素先至係

英國啲人都唔戴口罩

佢個概念係啱 問題係個病有潛伏期

戴咗會比人私了

Underground 真係好危險唔係講笑

覺得坐巴士穩陣啲
underground空氣又唔流通又密集

覺得外國人都係弱智
College唔比帶口罩
醫院intern唔比帶口罩
話會引起panic同埋影響safety
派卷派乜9都要舔下張紙
啱嫁喇 大爆發啱嫁喇
比場嚴重版沙士佢地試下
無咁一半人就啱 到時再慢慢後悔啦

見到啲愛支病國家逐個仆街真係心涼

natual selection

真係無L計,一夜少少D街童一見你帶口罩就會MOCK你
你同佢BEAR多兩眼真係會打交
係全英國同愛爾蘭都係咁

我直情無...

倫敦係咪都係無咩人戴口罩

香港啲鬼佬唔戴 但又真係無中

我以為得我啲鬼佬同事覺得戴口罩冇用 原來其他鬼佬一樣諗法
我上個月問佢地病左會唔會戴口罩 佢地話唔會 因為戴口罩係病人先戴 仲要係好嚴重果隻

今個月再問 因為疫情爆發到歐洲
我問佢地疫情嚴重到咩地步佢哋先肯出街戴口罩呢
然後就真係同樓主啲cap 圖咁。。。

外國大城市人口密度同香港有咩差別 依家2020年啦 仲係1960年咩
利申 北美生活超過10年

成個英國人口同香港相差咁多，點比較

英國咁大 多過香港有咩咁出奇
最好爆勁啲 之前串亞洲搶口罩係無知

佢哋點都唔會戴

話說超級市場已經冇洗手鹼液同廁紙

佢地講得無錯喎，口罩的確唔係100%防，豬咀同n95先係真正effective

但都唔代表口罩都唔戴，假設防70%都好過防0%

戴左會俾私了

其實唔係好關事
係白人本身無乜帶口罩意識 覺得病到仆街先要帶

要傳返去支那1

黑死病距離已經太遠，白皮豬佢哋受過血嘅教訓之後就會識個死字點寫

係
岩岩係Costco返黎
廁紙冇晒
好多野都比人大量買

驚有刀比人shank

用一個國家同一個城市比較

唔係冇咩，係冇

都話香港人好溫純架啦

按比例，如果過香港十倍係咪可以話爆得勁啲

買唔9到口罩啊

鬼婆都有長輩圖

差唔多

因為有我地保護佢地呀ma
我地防預強+70
佢地最少+30

佢地除非外遊
或者近距離接觸外遊人士啦
咁先大機會中

香港有事: Stand with Hong Kong
人地有事: 白皮豬抵撚死啦

好正常, 白鬼本身衛生常識就唔及香港呢D先進大城市入面既人
赤腳行路, 周圍痾尿, 全日都可以唔洗手, 8成時間用手食野, 唔係日日沖涼, 日日或者一個星期飲幾次酒或者吸大麻吸毒, 次次飲到食到企都企唔穩, 醉左就乜撚污嘈野都做齊
好多白人既天性就係鍾意歸隱田居做鄉下人, 所以行為都係鄉下人, 所以你發現D旺區比亞洲人進佔晒, 亞裔從來佔人口好少但見就見好多, D白鬼屈晒響D稀疏地方住
好多我地覺得係常識既野佢地自然地唔識做亦冇咁既意識, 因為民主政府加小國寡民令佢地生活太舒服太easy, 社會對犯錯又非常寬容, 完全唔似我地咁腦袋好多時要諗點樣生存, 唔講口罩,
連逼爆巴士都唔識處理, 明明後面有空間企, 卡住前面既通道唔比人入,
明明後面有兩個空坐位, 就總有幾個超級大JJ究極耐力超人響個空位隔離企響度傾計塞住唔比人坐,
唔係想搶佢地個位, 係佢地會塞住前面D人變沙甸魚, 如果佢地坐左其他人就可以企得舒服好多
好撚多時逼到個司機開咪屌鳩D仆街, 可以一程車屌幾次都搞唔掂
佢地根本未經歷過高競爭, 互相防範, 人吃人既生活, 全部都係BB要有個政府呵護, 唔得就瀨政府同選票踢佢走
我地覺得戴口罩係用黎防止人地播毒, 佢地覺得有問題有病痴線先會戴口罩
不過當然佢地既頭腦簡單係白人社會最珍貴既地方

直接拎個鏟挖個位埋落地好過啦
反正uk咁凍
求鳩其搵個屍袋裝pat喺路邊都凍到唔多會腐爛
講明先倫敦暖過龍應該唔得

喺英國，驚都無用，
連口罩都無得賣，有得賣（得好少）嘅地方一個月前比班支那搶曬，
而家唯有同班英國人等死，
我諗喺brighton同london嘅應該最驚

身邊個個同事都話係young/vulnerable people先有事
個重點係 佢地公共衛生意識好差
如果隻病毒潛伏係你道（假設你係後生）而你又無病徵 而你又接續到身邊嘅人 eg. 爸媽呀公呀婆 咁佢地就GG
我已經係公司講呢樣野講到口臭 但仲有人唔識死 去泰國/意大利玩
你有事就算 唔好spread到畀我

明明係香港人防疫意識太好
加上反送中運動有功 趕走晒一大部分帶菌者
但係國際層面歸功於咩都無做過等人封關嘅政府

比班「代购」公司買晒, 我個房東同我講下次見到呢D公司話佢聽, 等佢丟石頭

香港係國際孤兒嗰然無錯

我黎左UK一個月多啲
boots 冇晒mask lol
入貨後即刻掃晒

boots本身都唔多賣
我自己嗰啲一早十二月喺medical supplies網買

好彩我上機去UK前帶左好多口罩

人在Brighton 真係驚都冇用
其實冇咩做到 做好個人衛生 唔好成日去多人嘅地方就算了

3m 7502 路過

好左好多大陸狗帶口罩

有佢地呢種諗法既人成個歐洲都係，義大利如夢初醒，可惜太遲

雖然你講野有啲衰，不過唔見棺材......

死返一半人 迎接新文藝複興咪幾好

倫敦番工
周圍d大公司已經陸續有人中招

好彩香港人經歷過沙士同唔信中共同香港政府，防疫都算幾好

London Underground 全部長期都有老鼠同尿臭味

想睇班英國鬼淆底個樣

呢班white trash都零社會責任
呢隻病最恐怖係中左都唔知 所以帶口罩係可以減低自己周圍播毒嘅風險
大爆發啦仆街

我仲未有得WFH

遲早架啦...家陣日日都倍增我都開始玩輪班了

之前搵到個cambridge mask 諗緊買唔買好 得返兩個口罩

+1

我都係
好彩自己買定兩盒
嗰陣時都九磅幾一盒
多謝連登鼎力相助我先知道medical supplies有得賣

照上
如果唔係遲啲買都冇得買

買撚哂佢地啲口罩再高價賣垃圾俾佢地，撚鳩日落帝國啲傻閪

仲話bno平權，見你黃皮膚就覺得有毒
你估仲有冇機

唔會
鬼佬識分香港人

究竟好返果啲人仲正唔正常生活到
又話冇一半肺功能

Mylf就算啦
唔洗預我

2件事
同埋你都識講BNO關支那咩事

100% loser

我知，
係Wales。

英國有美國撐住
有美國政府 唔驚

有無而家喺英國嘅人真係日日戴口罩
利申 自己有戴 但大部分fd都無

唔識
問過 佢地係咁問點分 佢地想分但分唔到

我諗要爆一次大獲先會改到佢地嘅心態
等於SARS 前唔會有人出街戴口罩

唔敢戴，除咗返學其餘地方都唔去
買餸一次過買用delivery

ocado 救我一命

出街一定戴
驚條柒 驚比人打不如驚瞓棺材

都唔明本BNO仲有咩用
由佢放棄香港既一刻，佢就已經注定滅亡

仲有人同我講咩租99年一定要還，自己睇下99年係租邊度，仲有份約係同邊個政府簽

呢個真 真係唔想有事
我仲要近倫敦
唔想咁快死

scotland係淨土？
好凍啊屌

仲諗緊後日落唔落Central London揾frd

大家幫襯多啲Superdrug 誠哥㗎

係無用，只係香港人一廂情願既諗法，諗住仲有逃生門，就算比你移到過去咪又係二等公民

人地成個國家咁大先得115，香港豆潤咁細嘅城市已經105

我同學以為香港係日本

已買大量鹼液廁紙

係驚畀人打到瞓棺材啫

買豬嘴啦！

雖然戴嗰陣陣都怯怯地
但呢兩日見到多人戴左又覺得無乜野

買豬嘴，濾盒可以用好耐

佢地話戴口罩冇用㗎
勤洗手先有用
淨係啲老人家身體弱嘅人先會中招
你哋咁後生又健康 冇嘢㗎
仲要啲人成日打乞嗤都唔um口 今日先見到有幾個
人無知 真係好撚恐怖

正路照考 當年沙士香港都冇停公開試
Fyi 03香港防役係全球讚既

無眼睇

巴打ldn? 我鄉下地方好似全城得我一個戴咁

乜撚野Tiffany Lambert 想直接message佢 話乜佢咁撚stu9pid 成條港女咁 🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️ 戇鳩鳩

唔係ldn 但近同有大學喺個town到
好多學生戴
連啲外國人 中東人都有戴
比啲勇氣戴左一日之後就唔怯架喇
Btw 絲

冇撚驚過 但見好多香港人都唔戴真係
明明大家都經歷過沙士
係咪人地點睇緊要過自己同身邊人條命

我鄉下地方一條友都冇帶
咁耐以來可能淨係見過五個人帶 仲要係亞洲人
但係前幾日見到有鬼婆帶N95
之前有朋友帶 跟住啲死𡃁仔即刻企係佢哋隔離咳 又話咩fucking Chinese

空氣傳染係有
但有限度
基本日常生活唔會遇到
香港糞渠傳染其實已經係空氣傳染

淘大花園又係糞渠再空氣傳染，基本wars都可以咁傳染

今朝 sainsbury 影，隔離 lidi 同 poundland 重有大把廁紙

遇著呢啲𡃁仔屌柒佢啦
你惡過佢咪又係劣
Fuck off white idiot

我叫啲朋友除低個口罩 對住佢哋咳兩聲

英國真係好多MK 特別呢啲死𡃁仔 好撚乞人憎

厲害了，我的祖國！

正呀 幫我驅風 小弟最近好濕熱

呢度Cool kids仲會隨地吐痰
最好笑係一個月前我同我老師講買唔到口罩
問佢有冇方法地方可以買到
佢同我講完全唔需要驚 因為冇乜可能傳到過嚟英國
我真係好想聽日搵多次佢 睇吓佢而家會點講

屌，支那累死全球人

on9 仔
隻毒又唔係大自然整出嚟
倒不如你話
邊個整就邊個國家受返

正想講
唔係airborne先更加要帶口罩
嗰個留言仲要幾廿個like

奶共排行榜
n-1 英國
n 香港

佢哋都唔知道支那死撚左好多人

德國有個town人口得四萬人已經中左接近150個，跟住佢地都仲夠膽死仲去嘉年華party成晚

又咁講 睇比例，香港仍高於英國

但蝧國豬

呢鋪係變咗沒落國添

一隻病毒喚醒全世界

德國

重點係死唔死都好 身體機能都係玩完 扑野都無氣

足總杯成班觀眾好似無人戴口罩

be kind💕💕💕

屌 身在英國都唔知帶唔帶口罩好 帶又驚比人私了

香港咁細又咁近支那都仲少過英國喎，當然唔排除執細數

班鬼佬根本有病都唔戴

已爆，相政府唔戴（德國版）

鬼根本大撚把高血壓
已經算長期病患啦

儲定多啲糧
無咩事就小啲出街

到夏天可能好啲

香港追極都過唔到波狗
不過武漢咁多人返黎有機

香港民間抗疫有效

買左好多枝bleach

NHS 入左好多貨

宜家香港已經好鬆懈 通街都係人

日落兄

疫埠
疫埠

UNITED CONDOM OF NO VISION, NO GUTS, NO GLORY AND ONLY THE SUNSET

ALSO, VIRUS

嗰政府話到明general public 帶口罩冇用
一定唔會派比citizens

Ching有見地

咁都要睇埋衛生常識嘅
大城市啲人口密度唔算低㗎

求其一個喺火車地鐵打個乞嗤，再走去掂下啲扶手
都肯定可以傳俾三五七個

而且佢哋嗰邊平均溫度低過東亞呢邊咁多，連啲人成日吹嘅夏日奇蹟呢樣嘢佢到都唔使諗

話會引起panic同spread fear真係on9
同支那有咩分別 下下都維穩行先 唔理人安全

林鄭：屌咁都唔爆，出大絕武漢直送

英國要回歸香港

你想你朋友比人打呀…

只要有亞洲人基因， 移民一定被歧視

英國hsbc 中獎

滙控英國總部有員工確診新冠肺炎

乜撚野類比黎？
依家英國係唔戴口罩仲要歧視返人轉頭
一個社會運動 一個係流行病 可以咁比？

千祈咪撚戴口罩呀留名睇大爆發

白皮豬只係生活係一日較完善嘅制度下
根本唔會係高人一等

英國人興用口水掂一搭紙

因為個個都戴左，有咩事都傳染唔到俾人

申請白卡
拎啲津貼錢叫雞

喺尖咀見到唔少鬼仔都會戴，係得啲少數鬼佬鬼婆唔戴

只想靜靜地食花生

呢樣真心on9
香港啲小學生都識兩隻手整鬆啲紙
佢哋用口水

中國咁肥係美國養架

仲有好多港女崇洋

但入定哂貨唔知想點

好似有一兩個

又贏

可以打鳩係香港既英國人了

可唔可以唔好版版都講呢樣嘢
自己決定啦屌
驚死就戴 驚比人打就咪撚戴

太睇少佢地social能力

佢地大部人返工係晒大城市
只係住係出面
所以計密度 london 呢d 返工時間同香港無異
日頭搭tubes好多站都金鐘咁

一個pub屌打

Agger

雖然人口密度低
但唔戴口罩 佢地日日番工番學
倫敦地鐵又迫又焗

想屌

畀人打可能打到死

又唔可以比？
你班黃皮豬幾時先識面對自己劣根性？

香港人唔係醒一早自救就玩完左啦

No guts, no vision, no glory. Only the Sunset !

邊有抗體 好似愛滋病咁潛伏緊 未發出黎咋

總之 相信世衛 唔戴

冇話唔可以比 民主呀嘛 實俾你講嘅
but唔同性質囉 呢個對比真係冇乜說服力 冇乜用
Just doesn’t make sense but that’s your opinion

燒到埋身都唔知死

抵撚死啦英國，出賣香港人奶共奶得咁開心，用部華為電話遮住個口咪無事囉

#311 個comment

明明英國人喺反送中運動一直都係口交部
做實事嘅都係居英港人
同班英國佬有恩咩家下

你同佢哋講
就算佢哋自己強壯
但係佢會帶病毒 俾家人，尤其是老人

叫佢哋為家人著想
戴返口罩

你咁講既冇野叫比喻啦，唔可以比架
有坡狗有支那唔笑走去笑鬼佬
你班黃皮豬比黑警浮屍都係抵撚死架姐

真係好神奇 我睇英文source 大部分都話口罩係冇用

係 思維同亞洲人好唔同

駛唔駛出兵幫你推翻支那政權再幫你建埋國先叫幫你？

Gosh, someone being really sensitive out here in the cyber world
你老母比狗屌最好笑
屌完爛西死最抵死 得未？

Agree不過有d耐，如果一個衛星撞過黎會仲開心

Why not

笑死

Sor呀 睇開啲youtuber去tesco買野一定要揸車出
有咗既定印象

你老母條浮屍先好笑啦
做乜呀係英國比鬼仔恰？
你條黃皮豬係唔夠人打架啦

咁你慢慢等啦賤種

兩個月前
香港人已經開始研究緊BFE VFE PFE；
ASTM Level 1/2/3；
知道工業用／醫療用N95分別既時候

佢地到而家仲喺度爭論緊口罩有冇用…

點夠伯母嚟呀
chill bro 香港人比英國政府蝦啫
連登仔個個都六舊腹肌喎 得你冇 唔夠人打啫
Keep fit la silly boy

死撚開啦分化撚

有啲啱啱先開始學洗手洗20秒 真心

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

外國依家隨時有病戴口罩都俾人問三問四
好似逼鳩你唔戴咁

香港就黎變安全，歐美都唔駛玩撤僑

咁撚樣都比3星
抵中伏

你老母條浮屍就CHILL啦
原來只係隻係英國讀書既群腳仔
你老母死左都唔知邊個供養你

幾時鍵盤建國呀黃皮豬

意大利德國法國爆得好甘
班支那小粉紅呢排日日話係意大利生產病毒
過一排應該真係有人信

崇洋窮撚冇得出去讀書係咁上下
慢慢葡萄下
睇下下世你老母仲做唔做雞養到你讀書
coz你老母做雞會窮

等你死左都未遲啦
費事益你啲低端人口

唔出奇 微博傳下傳下傳到去外國

岩岩蘋果出左新聞
有歐遊完中招既個案
港豬仲一車車去緊

其實係咪地大人少
根本唔驚飛沐傳染

日本炒過車而家仲管治危機
其他國家仲唔醒目

咁美國點計

呢個仲癲過信政府，呢個係信上帝

以成個國家嚟講可以話係
但係倫敦真係極高危
好多immigrants 啲人出出入入境都唔知帶咗幾多嘢入嚟 個人衛生意識低 倫敦長期人口過剩

同埋英國人真係好污糟 好邋遢 比起香港人

你信105？。 睇下過千既懷疑個案啦

你老母做雞都冇機會
做埋浮屍啦
CHILL BRO

留名睇你比黑警推落街

下 有冇都唔做啦痴線咩 似得伯母??...
不過冇讀過書真係冇讀過書
淨係識copy人講嘢 唔怪你
反正你冚家生存到都係靠我全家供你分綜援金

攬住你落去

未去過先覺得歐美地方大人口密度唔高
但大城市同香港根本差唔多，特別巴黎倫敦，又多遊客
人口流動性又高過香港
周圍屙尿吐啖咳都唔出奇
歐盟仲要無邊境檢查

全滅英狗

歐洲人的確污糟啲
北美就唔清楚

你繼續幻想啦
冇老母幫你交學費
係英國賣下屎忽比黑鬼都可能夠你交學費既

攬住你老母條屍啦

says you lmao 開口埋口浮屍黑警
偷ac扮手足
你下世賣乜 都唔會有機會去外國留學㗎啦崇洋窮撚

一定攬埋你

好似係D垃圾U都升唔到先去外國喎
我好人好姐做乜要去

我覺得佢地個logic係啱，但問題點解咁肯定自己無中，唔係病人

你愈講我就愈覺得香港係報緊細數...

美國都有人奶

Underground啲毛毛櫈好似可以收埋勁多菌同蟲呢個時勢真係有位都唔會坐

無事，信政府樣

有BNO, 不怕

我都想知
香港好返嗰啲人有無後遺症

冇經歷過沙士又點會明有幾恐怖呢

40 個樣起碼六十路啦

人地又信政府嘛

鬼佬不嬲唔洗手，仲要習慣朝早沖涼，張床肯定臭到仆街

我仲要返英國做野, 都唔知點算好

好似有位衛生官員叫人唔好掂個口,轉頭就舔手指

d白鬼繼續唔好戴口罩啦
睇reddit twitter 係度辯解幾好笑 之前個支那教授笑香港人又係

今次日落帝國可能要學支那 大量BBQ 先搞得掂

邊諗到歐洲話爆就爆

同香港啲耶撚藍絲一撚樣

無人叫你信晒

驚外國反向輸出到香港
特別預計仲會有第二波

我都唔信 信自己

巴打做足自保措施先

亂開抗生素嘅都係無醫德

好大獲
係無徵狀但其實你中咗 只係未發病

垃圾mk

日即落

應該city比city

仲係英國自摺嗌home delivery算啦

英國都有盲搶？

仲信港共數據...

支持有咩傳染病都照返工返學 射波會fear架

弱智唔分人種

奶共認證

鬼佬識玩

網上就話冇病先帶口罩
實際上 森林 已經供不應求 賣到天價

我地要開始煲係中共叫世衛講肺炎同流感差唔多，政府信錯CHO，到大爆發既時候比個落台階外國政府，唔係中共一定會搵人鍋大係各國政府自己既錯，等人內亂唔得閒理源頭係邊個，甚至到時憑著自己係工業國賣返口罩比人扮救世主

擾敵？

話有病先帶口罩先係比人擾左個D
上左年紀既白人好多天真過天真嬌

表面上，大家都冇事就一齊唔好買。

實際上根本缺晒貨，你唔好同我爭。

支那已經話全世界要多謝返佢啦
日本人開始醒醒哋

係佢自己ON9咁快認屎認屁先整醒人姐識玩當然係人地捐1000萬個口罩比佢，佢捐返10萬個比人，再鍋大件事，而唔係貶低人來自抬唔怕，日本醒佐佢仲有歐洲佢可以再玩救世主遊戲

啲新聞話戴口罩反而會increase chance of infection
話因為個口罩會trap住啲virus
話掂下個口罩就容易中
咁唔戴咪直接入肺囉
白皮豬goodest logic:唔戴!

人在英國
見到有一個鬼婆戴N95出街，希望佢一世平安
其他唔撚戴個啲死快啲

香港好難隱瞞
成個ha咁多黃底
有咩事都即刻爆出黎

你都幾慘。。
老母做雞 屋企窮 冇機會睇世界 要自己正平自己cm。。。
你咁慘 我都唔想再攻擊你
攻擊我你會好過啲嘅話你繼續啊 我冇問題❤️
可以留個tg直接攻擊 如果你想 點知你有幾pathetic

日落帝國

問下佢地
扑嘢係咪無性病就唔使戴套

戴套戴罩一樣
保護別人亦係保護自己

個圖咁， 都買 ，智商低

問題係你美利堅帝國 CDC 都叫人唔好戴口罩

澳門？

可以對住d奶共英國佬叫conronavirus

用地圖睇到嘅地方同香港比 用倫敦就差唔多

其實外國d口罩冇晒係因為俾香港人中國人日本人韓國人台灣人搶購晒